HK EXPRESS 係真正香港人既航空公司

今朝網上check in ，先至知呢間原來係真正既香港人既航空公司，因航走埋一便啦

佢總公司係中資 叫海航

護照國籍想揀「中國香港」都冇，迫我做港獨

反中亂港, 阿爺同港共唔係當睇唔到啊？

不嬲國藉/護照係香港
係中共玻璃成日加D垃圾字眼上去

特區護照國籍code 係CHN